全民蒙面啊 普通口罩都唔得仲抗爭啲乜！

屌你行係街10個人都唔知有冇啊！！我知今日好熱好焗
但！係！
和理非你地咁都唔做對唔對得住一班前線手足！對唔對得住自己？！
即刻同我去附近買口罩！
10.4 蒙！佢！老！母！